其實今次區選贏咗對建立黃色經濟圈好有用

證明黃色係大多數，就會有好多商家商店陸續加入
仲有成立工會都易好多